女朋友問你借車，你地會唔會借

會
唔會

果你真係 愛 佢乜嘢都借 所有野只係身外物

做咩先

唔鐘意咪比錢佢搭的士

感性>理性

女朋友1A牌
我棍波AE110

女人揸車
隨時total loss

借
利申 04 jazz

同佢講: 唔好妹仔大過主人婆呀

愛佢
所以唔借

危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害
最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 7 年

唔借係為佢好

一屍兩命

如果唔借佢手車永遠都無進步為咗佢好為咗將來自駕遊去旅行一定要借

如果有交通意外其實都係經驗值得上一課

如果真係愛佢就唔好借，會死人架

莫講話女朋友，老婆都唔撚借呀！買多架錢七比佢渣算數

如果佢手車不嬲都掂呢

問女朋友借車

有同事老婆total咗架車

先要有女朋友

識得個女仔朋友 揸86 日日曬車 話從未出過事喎

自炒冇所謂最怕炒落人地度
安全起見唔借

買架volvo 比佢

（有 圖）香 港 人 於 日 本 自 駕 遊 ， 將 人 地 架 車 衝 落 沙 灘

女人技術+汽車知識

真係冇撚得頂

Ching sick ball

係咪想CHECK下你架車有冇用完既DOMDOM / DOM包裝

自己坐隔黎睇住佢揸就ok

老婆就借
女朋友就唔好啦,未結婚唔需要咁快無命

買架比佢

還得到先好借

老婆借都唔借呀！

棍仔又無冷氣
肯揸咪拎去

會害死佢自己同其他人

on9 佢想練就自己買 or 渣屋企人車，唔係自己既車唔會快上手亦唔會覺得有責任上身，最好車同保險都自己名，獨立D好

撞死人？

大婆係架車

我總覺得感性大過理性既人永遠都係失敗者

佢自動牌揸唔到我部棍仔

佢楂咗幾耐車你又冇講.
佢有冇炒過車又冇講.

真人真事, 條女話想借車, 車佢老母去威威, 仲要係佢老母面前問我
咁無得唔借啦, 之後再三提醒叫佢小心, 當然結果就炒撚左, 更當然陪錢加保險費就自己食晒, 你借得就要預左...
申利: 已成ex

自炒最多咪tl
撞到人你個名變 男神(破產/坐監)

撞爛政府財物已經夠死

借囉
還掂佢手車都好定
同埋佢架車仲貴過我個架

女朋友會偷揸

一齊揸就得 佢自己一個 就唔好啦 馬路炸彈

揸棍換重極力子 揸過一次對腳唔夠力踩自然唔會問我借